# AB_testing

Проект по выгрузке, обработке и загрузке готовых данных из базы на основне СУБД Mysql для AB теста, с использованием ETL процесса(Airflow) и последующей загрузкой данных для анализа в базу ClickHouse.


## В ходе данного проекта


* Была создана, заполнена данными и развернута тестовая база данных на основе СУБД MySql на глобальном хосте;
* Была развенута база данных ClickHouse в Docker;
* Прописан процесс обработки ETL;
* Проведен AB-тест 


## Стек

* Python==3.8
* Airflow == 2.2.5
* VSCode
* MySql
* ClickHouse
* Docker (для развертывания ClickHouse)



